{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6501&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남산힐호텔"
    },
    "text": "当ホテルは南大門での伝統物品見物と明洞でのショッピングを楽しむのに最適な位置にあります。 また、南山ケーブルカー乗り場までは徒歩5分で行けるので、南山ツアーにも最適です。 会賢駅までは徒歩5分で到着でき、南山タワーケーブルカーまでは徒歩7分で行けます。 南大門市場までは徒歩10分の距離です。 チェックイン時間は4時で、チェックアウト時間は2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 洗面用具は歯磨き粉と歯ブラシを除いて追加料金が発生します。 また、駐車はできません。 客室内では調理が不可能で、最大人数を超えて入室することはできません。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは南大門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには南大門での伝統物品見物や明洞でのショッピングが楽しめる場所があります。また、南山ケーブルカー乗り場も徒歩5分で行けます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は会賢駅です。徒歩5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南大門市場までの距離は徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4時です。チェックアウト時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが備わっています。また、禁煙です。洗面用具には歯磨き粉と歯ブラシは含まれていませんが、追加料金で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 338
    }
}